同性戀嘅朋友入黎分享下

我自己有朋友係天生gay/les但又見過因爲受過太多次情傷而唔再相信女人之後變咗gay/les

咁你地又係天生定後天呢
利申:直，純粹好奇

負皮我嘅人講下點解啦

啲人投票啫

投咩票

無人知？

啲人靜係識負皮又唔傾下